張匪祝君 袁匪國勇 許匪樹昌

收下你把臭口啦 張醫生已經夠慘

張祝君有冇仔女？祝佢白頭人送黑頭人

今時今日仲信有白官白警天真過天真嬌

收皮極權政府鷹犬同我講慘？？？

左膠全部死有餘辜

祝君團圓。
佢有信仰我唔係咒佢，返天家係好事嚟。

祝佢落地獄

我無信仰，總之殊途同歸

幫港共殖民政府遮遮掩掩，唔答中聯辦嗰單係本地定輸入

維穩慘唔慘先

港共爪牙者, 皆匪也

唔打曲就比人負皮

樓主on9右癌

垃圾共匪賊黨